莊端兒與程美段的分別

莊端兒同杜汶澤仲有合作關係，
一心護短正常，
但偏偏越講越出事。
三月做完野三月尾就有票，
搵親豪仔仲會即時覆。

咁代表咩？
代表大細超呀，
如果程美段有呢個待遇嘅萬里望唔使賣到斷市啦。
再追查落去，
豪仔唔應機，
張票唔到位到底係出自邊一度問題？
一向咁有交帶嘅豪仔，
點解又唔覆又冇準備票？

係佢好撚唔鐘意程美段，
定係佢老闆落order唔好覆住八婆住？

屌你老母牙負皮我

講的岩啊清
如果比
莊閪兒個八婆重虛偽

張票唔到位

打咩呀你

唔會有結果討論
完

你老母唔好玻璃心好冇 睇正事

條友擺明護短